[A/I]Fate Grand Order🇯🇵 [560] 葉狗話取消保底 呢條數點計好?

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

who is your daddy

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

仲以為今個po topic係200box船p

J圖又冇banner又冇

Narrative有幾高科技呀，唔好見獨角秒到就當垃圾
就算轉左菲尼克斯，個駕駛都差幾皮
話晒彼岸黑科技

我覺得彼岸黑科技真係同fmp有異曲同工之妙
即刻好睇翻好多

weak
嗰lv留返聽日先升

英靈靚相:

無架啦，得正面全裸知點砌d野出黎，瓜左就無source
宜家連spare件都比菲尼克斯搞掂埋
直到UC2之前應該都唔洗擔心會再有彼岸黑科技出黎

你講個10抽個保3星人+4星呀？
咪取撚飽佢囉

好彩睇住啲劇透都唔知講乜

好期待黎緊福袋點撚大家

有rinb既聖誕先係聖誕

唔分職

15石

好難揀，乜野職都會食碟
寧願佢直接暗鍋唔洗我揀

幾時出

派幾百石一個pool都收返啦，唔明有咩好吹奏

俾返突佢....

今年多左咁多無抽過既常駐 溝淡左無咁易

暗鍋大機會啊
如果佢跟返之前出既次序既話

新post都仲有劇透

原來聽晏晝冇得玩

又係神父

molamola

有得休下息 卷關繼續

你打撚晒啦

仲未+8,點跟...

原來渣飛機可以咁爽

彩左都+6

刷到咁先有嘅成績

冇4張點加7

其實連登係咪好多廣告?
我見我adblock 幾百個

而家先+8

.gun

平均9箱半多d就1張
.gun

Narrative 出左正式版

唔係加6我都打到60up啦

分d比我ok？

下次試下自已打下就知我地150lv共榮圈既實力

你反骨仔等打靶

臨訓刷三場夠

帶我打豬迫丫扶未

online 緊啦 係Discord

真係好想知神父點分配時間
玩一堆咁肝既驚
仲要有咁多時間睇動畫漫畫輕小說

比上不足 比下有餘
下就我呢d垃圾，上就twitter d癲佬

有生之年終於

台百都垃圾
咁呢到好多人計垃圾都不如

有膠出真係好
呢排都冇雷姆膠出

Redrop畫埋茨木，配合之前張酒吞

過氣啦

我心入面唔過氣

150lv先有資格比，我地冇

同隻神話禮尼祿隔左幾耐 ？

無錯

有心有力 誰也可以

有時間咪玩下
好玩就keep住玩
玩gbf or fgo 可以同時睇動畫漫畫既姐

我就不了，悠閒玩家

會腸

難得尋晚跌左張，用下6禮隊打術關

真係做唔到
好多時放工攰到死
放假就溫書

讀乜能野書 唔讀書咪可以好似我咁

精神

唔考返個會計師牌我屎都冇得食
同埋想做既政苦工需要

我都唔讀書，不過冇你咁叻

哇我屌

？！

中？

係劇透呀

皇女形象崩壞
伊凡雷帝
身長／体重：531cm・2548kg／山岳型魔獣との
結合時の身長及び体重は不明。

呢隻有灰模好撚耐架啦

劇透係呢個post既一部分

Er.......

筋力E舉起雷帝

又逼人打丁

Bookwalker 送100蚊

狂蘭3T殺真係好正

一拳 141

隻鳳凰吹到咁撚勁

變灰都唔死就無野好講了

好多隻怪人都講到好撚勁架啦，原作怪人協會個堆都好撚勁架

吹得太大未搵老師一拳收佢皮囉

個活動時間係計時而唔係計消耗

訓唔著，爆下果刷孖晶先

單抽中隻劍刷

終於+7

睇唔睇到我TG?

對上一張都唔使咁貴
今次咩事

22,000 yen

兩點先收工返到屋企攤係度，咩都無做，宜家又要瞓了

未瞓定點

GBF死ser

起身刷箱

呢個時間已經返工途中

狗鐵

+7跌番落+6
我係ON9仔

差唔多04哂依排抽落嘅野

每朝都有揮手接龍

除左寶傷浮動連卡既傷害都會浮動 ？

會有少少

有幾次紅卡爆擊打唔到3萬差d炒車

咩隊

cba 蘭

我5禮未試過炒車
狂關就換人裝(穩d)
其他關洗卡裝無大問題

全部攻擊就有+-10%浮動

冇突爆寶石
你明炒車位喺邊啦

炒左
一個咒屌落去

sorry

btw點解你唔轉換人裝
雖然慢d但唔會炒車

換人衫10lv

一夠5張就忍唔撚住突左佢

我淨係跌過一張

一張

巨投

要等到五點先有得打

希望佢賠番張禮裝

希望佢放返d禮裝落去
我個pool好明顯冇

活動中途 (仲要係刷箱)黎維護
咁撚鬼..我估係POOL 2

如果有 希望佢出番隻靜少少嘅
琴日刷弓關 帶布妹羽蛇搞到我耳嗚

村正我諗應該幾靜

復刻午餐肉
劇情都似會出

好在已經抽左

一直係咁提梅林,真係鬼鬼地

唔好
冇錢抽呀榮

唔好+1
都2019年 邊度仲有人會冇梅林

我冇

望梅

冇孔又冇梅

如果出下年仲有復刻機會

睇到
過兩日過俾你

上次梅林pool係咪上年既事

DL FES
上左TWITTER個熱門，仲勁過安室話引退

今年復刻17夏都無左個梅芙POOL啦

呢個時代有cba就得啦

1000萬DL

周回SS
鳩難即刻變左紙

安室引退都係得幾千tweet都唔知日本仔點做野

村正再唔落地要反葉了

輸比個二次元男人

松龍C95有無新本 ？

なお冬コミ新刊は今まで出したFGO本のフルカラー総集編の予定です。描き下ろしもあるよ！

2邊都係萬做單位
好似係

珍

呢張用萬做單位？

一直有玩 黎打個招呼

咁我記錯掛

因為我記得相差好撚遠

係遠到啲演藝界大佬都特登出TWEET問梅林係邊個

屌

月豬

維護

邊邊維？

【お知らせ】
Google Playでのダウンロードもまもなく始まりますので、Android端末のみなさまはダウンロード開始までもうしばらくお待ちください。

#カバネリ #カバネリ乱

有無勇者去試

清唔切體

月姫

我唔想打丁呀

淨係對腳都夠玩3日3夜

我了

去首抽美馬

hi
我係呢到既地底泥非洲人

扮非同扮毒一樣可恥

+7迎接卷關

岩啊

仆街死

唔好咁惡

大佬

病咗 箱都冇力刷

今次算好,淨跌加成禮

同同事食飯 見到隔離手機桌面係阿福

男同事？

係

會腸收埋4張突爆

可能カイル巴

kob

而家先知維護 爆哂體

提曬水啦清

色欲達人

12點先訓醒
清唔到

抵啦

希望卷關可以六禮裝
咁就可以+7

正月就會無晒了

幾多

錢啊

求包廿女

想問清養唔養狗

吓咩取消保底

又唔係幾多抽必有5星
取消未取消囉屌

神父信埋晒D咩內部消息

尻槍維護差絆8唔到

BBA都可以咁正

搞大

ok
買多d

Fb有人放小黑+伊莉雅3k

做咩又維穩

太多gay lo

我長期負資產
仲衰過你

iOS更新得

有一堆女要圈養
梗係負資產

4mk連反駁都費事

日日食女食到腳軟

究竟幾靚仔先可以俾女圈養

啲女
一^

尼癡咁靚仔

日本啲牛郎咁

我想比noba包養

星期一尼祿
星期二神話尼祿
星期三花嫁尼祿
星期四泳裝尼祿
星期五便服尼祿
星期六同5隻尼祿群p
星期日休息

出多隻你就冇得抖了

日日有唔同女COSPLAY挽係咩感覺
玩到腳仔軟

我講緊pvc figure

諗起有套又係主角條女cos尼祿扑野

想買個ac入坑，有冇巴打可以幫手睇下個ac掂唔掂

空境復刻之後嘅活動英靈都有

價？

冇突爆寶石

認真，你先買返起手ac玩返一排睇下鍾唔鍾意先再買個長玩
廢時買完玩一陣就發現唔鍾意哂你錢

有幾多隻寶5

同埋自己升完d角色，先有愛

巴打 見你D圖個水印係大陸既?
如果你同大陸仔買AC既話..一定一定要經中介
聽講呢排多左好多騙子

唔好大陸買 大陸好多老千

你個時放ac有冇瀨過野

好有米

無 本來想收AC
之後買個石帳重玩算

9102年 仲係得2行5星 -_-

要買都買D齊sup齊打手AC好過
個AC唔上唔落 不如唔好買好過

俾我依家買ac我會揀個最多寶石翁嘅算

買石帳抽算啦

非洲都要比人笑

冇fgo玩好悶

抽新帳係咪好似上面有位巴打咁講要抽寶石翁
係咪要肝好耐先可以打到活動
新手求勿屌

打暈自己到5點

淑女起重機

要抽2-3張寶石翁就夠，認真肝大約唔洗4日就可以打活動，當然你要有巨巨fd

唔係講緊露維亞咩

我都係非洲黑鬼

focus左落張冇突寶石同bo1

去左台伏同BB玩

講緊條友估決賽出露維亞呀

你真識食

幾時復刻

梳

話說神父點解要針住葉Daddy黎咬，明明葉Daddy對我地咁好

你呢句

同反摩d不孝子一樣

神父反過早見又反過gbf

德政係有嘅 不過整撚好左個兩條邊先講啦

事旦啦
整唔整都係照玩架啦

伊蘇9

完咗軌跡系列先好冇

雖然係 但好柒

出返以前既落ps4得唔得

無錢買x 唔關我事

仲等緊閃4中文睇黎蛇食女

伊蘇8仲未爆

快撚D到3月
玩完閃4玩機戰T，閃3真係好垃圾

玩咗百幾個鐘 絕大部分時間睇女女對波同內褲

伊蘇由我細細個玩 玩到我大過紅髮色魔

原來咁多Falcom fan

以前pc psp爆過好幾次fcsc
想ps4出返，仲有零碧都係

係就好 抽爆

淨係玩伊蘇

巴姐

有幾多人會踩呢個伏

冇玩過幻都系列

剩係對海門決戰有少少興趣

淨係處理唔到lag機呢一part夠我捉佢老母出黎比你屌啦下話

想睇埋動畫至海門決戰之間D野
好撚多DATA要DOWN

中二王白mon

我部6plus成9日彈驚
更新完iOS一排又連彈
最誇係入去自己box睇有咩英靈都彈
彈到我都習慣左

FGO老豆係Sony 對iOS唔friendly是常識吧

彈go

sony機中二王出寶具都係會白mon

橙

有咩理由會更新得越多越LAG,版本越新越倒退
派幾多石都補唔返

仲要派咁少石

又可以早少少收工

乜依加玩fgo最快唔係ios機咩

不嬲都係

到底係性能問題定係個系統問題

提子

條閪邊就肯撚定係IT狗問題

真好

玩FGO既IOS機種越舊,性能越好,快+無白邊
古董機抬頭既日子

有邊先尊貴

AN機SPEC唔統一係好難TUNE得好

暫時最理想玩FGO既機 係咪IP7同8

ip6s 冇lag冇卡既問題

中二王都無白mon？

冇中二王
借人嗰陣唔見白mon

想收番部玩FGO

夏裝中二王定普通會白mon？

古董機時代

好似都會

自從改撚左模之後就會

中四果陣轉左隊玩lol

陣間試多場再話你知有冇先

係長期白mon死app定點白mon法

開寶具前會白MON幾秒先開始寶具動畫

姐係卡幾秒
咁我試清楚

維完未

靈1-3 = 白3-4秒
泳裝 = 白1-2秒
X仔,已一括download

出部fgo專機la

藍邊專機

無藍邊無白mon唔會彈app
每次入game唔駛load

pro

SONY自己又唔出

同and比邊個耐d

出我實買

8仔唔lag🤙🏿

an
泳裝都最少6秒

係咳撚到七彩換返嚟嘅機會

試下食中藥

打丁醫百病

頭幾日就係中藥

親人有做依行

有個方法可以救你一命

我部g6要10-15秒

無玩過細蚊仔GAME 覺得玩得多個人會好暴戾....

棄玩飛膏？

系..我都棄左了

同d學生同一時間放 巧迫

夜晚10半放工

打機唔想再曬時間屌人

玩下d鹽濕驚與世無爭

又要黎語錄

見到班傻鳩台仔開始屌人第一句已經Mute哂

而家玩下私服算
上年玩過一排幻想學園私服
但之棄又棄左
而家又想玩返

我成日同NOBU一齊玩鹽濕驚
跟住2個互chok chok到射....

成件事系幾溫暖...

射爆依兩隻

點睇會長變左做基佬

Sd又入唔到
難為我課左30蚊

大家姐

有冇D 18+ Version 比我貼出黎做福下手足

廢萌畫風嚟講幾實用

TAMAMO由我守護

玩完Ntr再玩純愛冇哂感覺 而家非ntr不玩

兩隻都出晒膠

返到歸先

聽日落街入支那寶再課nu同一百萬

1/4果pair太大淨係買咗1/7果pair

Za ga

差唔多時間開波

👌🏻全裸待gay

你兩個都先食一野絕子絕孫腳先啦

洗唔洗更新?

打爆

要

app store要
入app應該都要

我平時食得多JJ已經有耐性

好可愛

ntr=垃圾
利申 細路仔

擋到寶具嘅JJ

閱讀理解U

Zmc都變左做基佬
呢到d人好恐怖

皇女個關點過，差唔多12個鐘無時間打fgo

條J昇華左做寶具

明明係你唔落標點

征服王 + 羽蛇

U寫作U

每個人搵到自己鍾意既男人之前都以為自己係直

2分鐘

係香港理解唔到作者諗乜就會係FAIL

風

18MB

冇pool2

又有REAL EVENT前連續LOGIN

維護左18MB野

作者考自己篇野都炒粉，講經咩
明明係要答出題條粉皮想要既答案

我會考那年就出正陳蕾士

qoo個update卡死咗
有無巴打有apk

打第二次 殺佢第一條命後會即開寶具 睇路 好彩中二王夠硬淨

一早開vpn down咪無事

新關弓職 雪山櫻大勝利

一路狂蘭 沒有困難

This is it?

新年願望: 一張寶石翁

好想用女武神寶寶 但得bo1

我希望新年抽到好野 同福袋中處女版csor 應該唔算太貪

佢停左半日搞左d咩?

bo2照用

twitter有人話整好咗support list禮裝filter

我淨係想中cba 最唔貪應該係我

禾都系

諗下好啦

毛+爪 刷爆

CBA一出就知要轟到有啦

轟到破產啦

毛

難以置信

卷關有毛

低難度

無cba有雪山櫻點砌速刷？

用人cba 尼托 np率衫

關低難
用刷野隊都差啲贏

神父返去玩Gbf啦

Fgo危害健康呀

低難有幾低

只有聖誕老人先可以打贏聖誕老人

本人最愛5技4禮隊 白槍木印梅

cba = 處女版csor?

番番上+7既世界線

無尼托

難以置信....

我0課都有寶5尼托...

跌爪同羽毛

又有杯

多謝教授

星期六係咪會講福袋

係時候開始刷野 女武神s Cba出動

turbo time

寶1布妹夠唔夠做

唔夠

啱啱好夠

下位雪山櫻

SOR囉

merry christmas嗰招明明就係超級無敵我愛你

凜b真係好細力

女武神大勝利

yip仔計晒數

都係得寶1

係寶2嘅勝利

#meto

布妹1技8,3技10岩岩好

不過要用+20np 衫

屌,背景啲雪搞到好lag呀
點解要咁對an機既玩家

長期都幾秒白芒

寶1櫻都刷到

1技唔使10 very good

寶1黨有咩選擇

午餐肉PU(泡版)

抽多隻

上個禮拜開始已經係咁

bo1 布妹 1技8 3技10 NP衫 100寶石

Mochin

欣賞，不過抽唔中呢隻

奶葉仔袋底

講好既高難度

叻啦叻啦

我寧願攞阿基利斯補刀

之前d高難最少隻隻2條血
搞咩

嘩屌你有毛刷

今日最撚多野做搞到無得刷

今年個聖誕少少氣氛都無 又唔連返上年

刷返pack先再討論

咸>葉

歷戰爛輝武自帶屬性會心

可唔可以帶我刷

喊左出黎 正式大陸化

首先要齊腳

100%廢棄物工程

豆腐化

100%唔合格
唸起強國晶圓又係良率0%
相映成趣

組隊

好簡單，降低標準，有事都變冇事

直接無標準 鳩起都得

合格率0% wow
今次神仙難救(兜)

go

郁完個標準個passing rate未100%囉

係咪我問題 點解卷關round 1 C個隻怪尼托成日都即死唔到

8典先玩得mhw

隻野11點先出

屌 繼續刷box

我就住響紅磡
心諗

今日唔打啦

我宣佈女武神係今次event MVP

卡面已經嬴晒

個標準好似已經降低左

早瞓唔打

泰王真係好撚好用

冇呀屌你

成功卿又話每月一隻5星,唔係中咗咩

之後係咪有福袋

佢中大patpat牙

哂左個QUOTA
泰皇

成功卿改完名就好撚串

一刀半血既快感

佢慣犯已經俾佢串到慣左

扭曲事實

呢下計唔計恥笑

不過隻野係幾好丁
泰王抽嚟冇得丁不了

12.31 晚上11點會有

點解無得丁

強暴廚應該會揀泰王

抽唔中
又唔洗打

對gay佬冇興趣

仲可以抽

想問下寶一雪山櫻可唔可以周回到?

未必夠力?

換個人try try

陣間試
我都bo1

可以掛 不過要補刀
我bo2 第三關要補刀

陳述事實
唔算

要恥笑要串我就唔會咁講啦

借人打手就冇2 cba
借人cba就冇50np + 無敵貫通張禮

應該夠 不過中間同尾關可能要補刀

咁我升下先

AGGER
高難救星

點解佢第一t有傷
我狂蘭full buff打得300

我bo3尾關要雪山櫻打chain/一張綠卡

見你多謝左幾次

全buff 特攻

咩意思

張禮唔係有防御無視咩

卷關王咪教授 王會跌乜

🌈🤔

屌無野,未打以為係對面開防

屌你教授!!

第2次姐

未見過教授條彩虹

中左寶弱 佢都冇解點解會有傷

尼托即死唔到第一關就好頭痕

點解成日死剩兩隻

阿福

龍娘邊個咁大啊

其實布妹唔出聲係幾正

特登俾個皇冠佢

高難最後都係伯爵轟3波再執埋梅芙一隻手尾

法國原來轉左pool 仲諗住抽下妹仔

真係好似愛莉

把聲真係好難頂

有無弱解先？
先制寶具攻擊down喎

熄聲玩

伯爵3技咪弱解

龍娘best girl

都係con贏佢算

用泰王

冇

上twitter求其炒隊咪得 今次好平民 1隻黑杯蘭加幾隻炮灰就搞掂

點解你影到禾屋企裡面

大佬唔好咁痴線啦.jpg

布妹老公作為非洲代表參左賽

以前點一日打幾十box 而家成個禮拜15box都覺悶

多謝教授
多謝教授

今年冇乜動力刷

笑乜能野
uncle b係拯救世界嘅英雄

Agger
但仲未練到絆十

我三道咒都拯救到世界啦

教授份人又幾唔話得

尼6拯俾我睇下

做咩啊撚樣

你up mud春

教授

尼祿祭用3符拯救俾我睇

高難

cba破壞平衡

想問下殺職邊個有無敵貫通？
依家仲卡係皇女雷帝
得船長有技

令咒，完

咁紅a係狗？

異聞帶之王

俾我紅A休息下啦

我拉人布妹，自己孔明CBA，MASTER衫用ZERO西裝/泳裝
好快過左
泳裝有Q卡UP，無敵貫通同+NP喎

發覺好多歐狗多謝教授

教授簡直係早到既聖誕老人

多謝教授
結果係45比1

過兩日又出一堆h game

拎XX啦
本身又係特攻角

邊幾間出?我淨係記得戀活個大DLC係後日

Pc係廳表示想玩都唔敢玩

Evenicle2

無敵貫通得熊仔禮
唉唔打

渣ga

打咩

好想踩佢

想俾佢踩

一野踩落佢條尾到

145

想一拳打落佢個肚度 打到反白眼就岩

屌到佢反白眼算啦唔好打

奈奈咁大隻會一拳打死佢架喎

我睇純愛大師d本本 一拳摳落個肚肚到會高潮

幾時出殺狐
想抽返黎女女女佢

朝凪

你唔係GAY架咩

應該係最平民

知唔知咩叫扮基識女仔

但聽講你真基

咁你識到咩女仔?

Noba

咪同你係隔離講撚左羽蛇拉90布妹都夠做囉

陰陽屎忽插

等夠3咒啪落去咪算

好女仔

而家屌到你兩個反白眼

都得

個個都多謝教授
又係我冇

我都冇，因為冇刷

btw bo 1 冇突寶石既櫻都可以刷到教授

仲有我 加油

活動都一日前 係咪DEL得

加油

Del !! 加我

屌
C媽未升

你專心刷料，回好咒先再打啦

睇埋今晚

專心教授緊

萬能尼祿

btw 3 咒係蘭用貫通裝?
用換人衫點搞個寶傷down?

冇尻槍

FD有咪得

又彈

你用st george+學妹做炮灰頂咗果幾round咪得
仲可以順便儲NP

兩個位求加 留名pls
339 661 803

見唔到個"拉"字呀？

成日比d卡制裁
狂蘭3T成日差10零np

咁st george 入根性禮先

仆街,彈完,入GAME開兩下技又彈

而家有幾咒

金閃?

Mello added

個半鐘後2咒

咩金閃

3咒夜晚入場 4咒

布妹

上埋孔明爆擊buff就3turn到

仲有一個位 有冇人

清你呢個sup list都冇人加你係唔係得罪人？

ddddd Added

虹彩呢...

成功卿又串人

唔掂螺旋陣已準備好

幾時拎返d燈力幫幫我

邊個黎

上坂

問電姆

寶一雪山櫻真係得左 得8LV技都得
但第2 wave冇卡就玩完

用洗牌MASTER裝

冇咗cba綠卡隊 可能3T唔到

我10 9 10寶石冇突

換人衫孔

插少一張活動禮+換人裝應該得

第2 wave洗唔洗開一下CBA減防?

見人雙孔明 艾蕾 幼貞可以6禮3T

冇櫻綠卡就要
有就唔洗

樣到波都唔似

要寶幾先

第3wave 全CBA卡，第2wave 用左衫技換卡，要打多turn

隊

頭RD賭卡?

yes

劍之性女

咁5禮算啦

1關/2關要貞打到10NP
2關凜寶
3關童貞

佢生日 d人幫佢畫

世一了

堅定改圖啊

返強國做肉便器

google到

迷菜了

正到

讓領導先上

我菜

唱戀愛循環

上得呢d節目真係好誇張
想知出左幾多錢

應該比人中出幾萬次

2打6就話姐
香菜咩地位啊

Yes
應該高層先有機會享用

收爹啦

佢仲係新人果時

兒登仔諗咩女人都係G?

玩rdr2都唔木村之龍

佢條仔識用黃金體驗鎮魂曲，吊幾萬次好正常姐

木村之龍好似好少人買,

出左幾日就跌價

強如范爺都俾人禁室 區區小島兵庫北

有木村實賣得

btw 玩佢個無人機嘔到我仆街

gbf呢隻驚真係害人不淺 而家搞到成10本輕小排住隊

半減

岩岩跌左狼弓

我諗佢rdr2淨係玩一日hea下，聽日轉木村

有無人覺得活動啲掉落率低咗好多

料唔覺 禮有點覺

覺 岩先打場得14卷

11都試過

好小盒

可以瘋狂刷毛了

衰鬼教授又幾做得野

賓周那土人開訂

仲抽唔夠咩

11真係唔鬼刷啦

Buff 啟示未 我既夢幻間尺隊

隻驚究竟出未

屌，原來金料仲差600
無農具一場得30

作者屋企原因好似又推遲左

C95推介

夠金農具既入腰帶關快手清完
返歸打雞毛

高難度點過

打腰帶關賺啲，定賣腰帶賺啲？

想玩下新野全間呎 點知整個貫通係後面
即刻搵返小莫

姐係點

無咩點都係AOE 狂轟

唔洗諗多左

又玩屎眼

ok 過幾日trytry

炮jer

好似話聽日中午開

full burst mode刷箱

打左成晚GE3
都係未慣雙刀，成日STEP完斬空氣
打拉都瞓左2鑊地

布妹最後個段profile:
對作為沙煩現界既布妹,羅傑羅(老公)係作為「希望/光輝」被追逐既存在
而布妹故事因為依個追逐而存在,
沙煩既布妹就被定義為「永遠探索既故事」;
即係沙煩布妹永遠唔會好似生前咁走到搵到老公既結局
*(所以活動劇情最後非洲隊...)

布妹「當然,我都有D傷心;但我首先係聖騎士,會為世界而戰拚盡全力!」
午餐肉「咁就好.可以同你由心底直接對話」
布妹「梅林大人!」

佢老公遲早會落地

相信唔少人願意代佢老公守護佢

又ntr

可唔可以走ntr

畫到咁似愛莉，好難唔ntr

由我同尼祿一齊守護

牙榮絆9了
可以去訓

見羽蛇單pick想話追個寶2..藍傻又質我食碟

唔得

細蚊仔先唔鍾意ntr

agger

最鍾意睇埋rape

訓唔著

楓

白貞

仲有一隻好似梅林既狗

已經入左SG線 希望教授D機會留俾其他巴打

台煮都突埋
我仲係onon99咁爆果打銀箱

NOBA

呀福普水手裝屌大屎忽
雙重享受

第幾次多謝

3

有冇人仲係+6

禾+6都冇

未見過🌈

+6

有5張禮突左？嗰d係抵

打得好少 跌得一張

吸引力法則
凸完會易D出 好似係

個pool冇
點吸都冇用

打得好少都🌈

大佬你收埋一堆🌈扮咩姐

50:1

25:0

跌得一張都加到6啦 有cba 冇岩fick王都有雪山櫻/個妹仔/女武神比你揀

呃你唔到添

有CBA真係大晒

Cba 寶石翁

發夢1PACK抽到兩張寶石翁 笑醒左

教授連卷都跌好少比我唔好講禮

羽蛇件靈衣要收成5粒冰
唔撚開算

唔會比佢

會 多多都比

我想早D pass呀教授

再勤力D
教授份人算係咁 俾分都幾鬆手下

呢次50箱收皮算

60箱都黎
邊撚度鬆？睇過？

教授 我想睇彩虹啊

幾時到zmc

好撚煩 唔想開咁多單

凸1了

反正都係打夠數就停
6禮算

49:3

教授恰鳩我唔出禮

教授好爸爸

又有?

70:8
收硬負皮

許配左個女比我

楓阿

正皮

講真 楓果段係我咁大個仔第一次睇小說文字都睇到喊左

Same 鍾意楓個段多過翔子添

IOS 12.1.2

打柒教授

added

10箱+7

唔講張禮，教授連毛都唔俾條

65:2

教授會跌咩毛

負評左

34:8

爭住出黎曬禮

大佬救我

已經唔需要再跌

由個活動第三日開始已經無須要再跌禮
5會咁無聊數幾比幾

大家加油

又多隻光佐倉

36:9

運氣唔好一次過用得太盡

跌咁多都刷咁慢

今日開始連放三日假，估計會刷200箱

到活動完都冇假放
50箱就要收皮

讓治叔

番住工刷
阿sir知我要刷箱都儘量唔俾咁多野我做

精神！

. gun

唔訓覺黎刷啦

呢到咁多高層

唔係高層邊有錢玩FGO

助攻

神父上水未

998

1000